[警察請進]警察你地唔係林鄭既家奴呀！

根本林鄭就係想推警員去死，然後佢就可以番盤！
佢只係為左救自己既政治前途！於是搵你地黎擋住D示威者！！
就好似條錄音所講，你地係警察，唔係林鄭既家奴呀！！

林鄭會繼續推你地去同示威者纏鬥，你地唔再畀受佢擺佈呀！！！